**1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)**

**Об'єктна модель документу** - це модель, яка представляє весь зміст сторінки у вигляді об'єктів, які можна змінювати.
Тобто весь наш HTML-документ дана модель перетворює у певну структуру об'єктів.

І це дуже зручно, оскільки за допомогою JS ми можемо "звертатися" до будь-якого об'єкту і змінювати його, як захочемо (і зміст, і стиль, і структуру документа.), а також створювати нові об'єкти.
Тобто, за допомогою DOM і JS ми можемо модифікувати нашу сторінку, як завгодно, при цьому не змінюючи HTML-документ.

   
   
